Razmjena vještina (03.10.09. @13-19h)
#####################################
:date: 2009-10-12 13:46
:author: admin
:category: Uncategorized
:tags: najava, razmjenavjestina
:slug: razmjena-vjestina-03-10-09-13-19h
:status: published

Pozdrav razmjenjivači!

| Kao i svake subote nalazimo se na starom mjestu, ne vidim razloga
  zašto se ne bi našli, u biti možda neke malo kiša uljeni :), no pred
  nama je još hrpa posla. Moramo dovršiti priču oko novog web-a i novog
  wiki-a. Pa eto, toliko od mene.
| Vidimo se oko 13 sati kad se mama otvori.
